#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-06-09 23:29-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2021-05-10 07:44+0000\n"
"Last-Translator: Antonio Malafronte <amalafronte@indeed.com>\n"
"Language-Team: Korean <https://weblate.corp.indeed.com/projects/indeed/vrlog-draw-plugin/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.9.1\n"

#. 3rd line of email to disable Virtual Recruiter
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/emailUtils.ts:1
msgid "(Optional) Do you have any feedback for us?"
msgstr "(선택 사항) 인디드에게 보내려는 피드백이 있습니까?"

#. separator between a list of locations
#. separator between keywords in the keyword optimization item description
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/AdditionalLocationOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/GenderDecoderOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/KeywordOptItem.tsx:1
msgid ", "
msgstr ", "

#. separator between last 2 locations in a list
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/AdditionalLocationOptItem.tsx:1
msgid ", and "
msgstr ""

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLog/ActivityLog.tsx:1
msgid "Activity Log"
msgstr "활동 로그"

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrManagement/VrManagement.tsx:1
msgid "Activity log"
msgstr "활동 로그"

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SuggestedActionItem/SalarySuggestionItem.tsx:1
msgid "Add pay information"
msgstr "급여 정보 추가"

#. Title of a suggested action item. This item recommends setting compensation information to the job. {0} is a formatted salary value of a format like "$11 per hour", "$5,000 per month", etc.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SuggestedActionItem/SalarySuggestionItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "Add pay information to your job: {0} (recommended)"
msgstr "채용공고에 급여 정보 추가: {0}(권장)"

#. title of assessment optimization item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/AssessmentOptItem.tsx:1
msgid "Added Skills Assessments used by successful jobs"
msgstr "성공적인 채용공고에 사용된 기술 평가 추가"

#. title of indeed question added optimization event
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/QuestionAddedOptItem.tsx:1
msgid "Added applicant qualifications used by successful jobs"
msgstr "성공적인 채용공고에 사용된 지원자 자격 조건 추가"

#. title of company description optimization
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/CompanyDescriptionOptItem.tsx:1
msgid "Added company description"
msgstr "추가된 기업 소개"

#. Section item description for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Adding assessments to showcase quality candidates"
msgstr "자격을 갖춘 지원자를 소개하기 위한 평가 추가"

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/CpoSponsorshipOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/SponsorshipOptItem.tsx:1
msgid "Adjust budget"
msgstr "예산 조정"

#. title of additional location optimization item. {0} is a list of new locations the job is advertised in.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/AdditionalLocationOptItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "Advertised in {0}"
msgstr ""

#. Section item description for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Advertising your job post in wider areas"
msgstr "더 넓은 지역에 채용공고 광고"

#. title of pending optimization event item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/PendingOptimizationEvntItem.tsx:1
msgid "Analyzing your job for optimal performance"
msgstr "최적의 성과를 위해 채용공고를 분석"

#. Section item description for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Ask applicants to tell more about their motivation"
msgstr "지원 동기를 더 구체적으로 설명하도록 지원자에게 요청"

#. title of cover letter optimization item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/CoverLetterOptItem.tsx:1
msgid "Asking job seekers to add a Cover Letter to their application"
msgstr "지원서에 자기소개서를 추가하도록 구직자에게 요청"

#. title of resume optimization item text
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/ResumeOptItem.tsx:1
msgid "Asking job seekers to add a resume to their application"
msgstr "지원서에 이력서를 첨부하도록 구직자에게 요청"

#. Section title for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Assess applicants’ commitment"
msgstr "지원자의 진정성 평가"

#. checkbox label text in feedback questionnaire for disabling virtual recruiter
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableSurveyContent.tsx:1
msgid "Assistant is sending unqualified applicants"
msgstr "가상 채용 도우미가 부적합한 지원자를 보내고 있습니다."

#. Body of a suggested action item. This item recommends setting compensation information to the job.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SuggestedActionItem/SalarySuggestionItem.tsx:1
msgid "Attract more job seekers to your job by adding pay information. Jobs with this information listed are 40% more likely to hire (Indeed Hire, US). The assistant does not automatically add pay information to your job without your confirmation."
msgstr "급여 정보를 추가하여 채용공고에 더 많은 구직자의 주목을 끌어보세요. 이 정보를 포함하는 채용공고는 채용 가능성이 40% 더 올라갑니다(Indeed Hire, 미국). 가상 채용 도우미는 귀하의 확인 없이 채용공고에 자동으로 급여 정보를 추가하지 않습니다."

#. Section title for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Attract relevant job seekers"
msgstr "관련 구직자의 지원 유도"

#. title text for interview setting section
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/pluginClasses/vrActivityLog/containers/VrActivityTabContainer.tsx:1
msgid "Automate interview scheduling"
msgstr ""

#. Section title for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Automatic job enhancement"
msgstr "자동 채용공고 향상"

#. description of salary optimization item. {0} is salary range.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/SalaryOptItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "Based on your feedback, we've added a salary of {0} to your job"
msgstr "귀사의 피드백에 따라 채용공고에 {0} 급여를 추가했습니다."

#. Example of when employers show interest to candidates
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/EmployerAssistOptItem.tsx:1
msgid "Call them and submit a post-call survey"
msgstr "통화 및 통화 후 설문 조사 제출"

#. title of indeed question changed optimization event
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/QuestionUpdatedOptItem.tsx:1
msgid "Changed applicant qualifications to required"
msgstr "지원자 자격 요건을 필수 항목으로 변경"

#. Section item description for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Clarify their availability for next steps"
msgstr "다음 단계 일정에 대한 확약"

#. Button, close modal button
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/Modal/Modal.stories.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/Modal/Modal.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisablePopup.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrManagement/VrManagement.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/pluginClasses/vrActivityLog/containers/VrActivityLogContainer.tsx:1
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#. Section item description for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Collecting candidate requirements"
msgstr "지원자 요건 수집"

#. Section item description for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Collecting feedback on your ideal candidates"
msgstr "이상적인 지원자에 대한 피드백 수집"

#. Section item description for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Confirm their experience and skills"
msgstr "경력 및 기술 확인"

#. description of job alive event
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/JobAliveEvntItem.tsx:1
msgid "Congratulations! Your job is now live and is searchable by thousands of job seekers."
msgstr "축하합니다! 채용공고가 게시되어 이제 수많은 구직자가 검색할 수 있게 되었습니다."

#. button text for submitting survey and continuing to next step
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableSurveyContent.tsx:1
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#. button text for disable option in VR disable popup
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableStartContent.tsx:1
msgid "Continue to disable"
msgstr "계속해서 사용 안 함"

#. 2nd item of a list explaining benefit of virtual recruiter
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableStartContent.tsx:1
msgid "Continued sourcing & screening to find matching job seekers"
msgstr "적합한 구직자를 찾기 위한 지속적인 인재 모집 및 선별"

#. Section title for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Curate a list of promising candidates"
msgstr "유망한 지원자 목록 선별"

#. Section item description for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Curate a list of promising candidates that matches the job requirements. Your other applicants will still be visible anytime."
msgstr "채용공고 요건에 맞는 유망한 지원자 목록을 선별합니다. 다른 지원자도 언제든지 계속 확인할 수 있습니다."

#. value tag of shortlist creation event item
#. value tag of shortlist updated event item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ShortlistCreationEvntItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ShortlistRevampEvntItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ShortlistUpdateEvntItem.tsx:1
msgid "Curated List"
msgstr "선별 목록"

#. title of shortlist creation event item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ShortlistCreationEvntItem.tsx:1
msgid "Curated a list of promising candidates"
msgstr "유망한 지원자 목록을 선별했습니다."

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrManagement/VrManagement.tsx:1
msgid "Curated candidates"
msgstr "선별된 지원자"

#. Section title for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Curated list of promising candidates"
msgstr "유망한 지원자 목록을 선별했습니다."

#. Section item description for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Customizing your job title to reach more job seekers"
msgstr "더 많은 구직자에게 알릴 수 있도록 직무 사용자 지정"

#. 1st item of a list explaining benefit of virtual recruiter
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableStartContent.tsx:1
msgid "Daily emails highlighting the most qualified applicants"
msgstr "가장 자격을 갖춘 지원자를 강조 표시하는 매일 이메일"

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SummaryItem/SummaryItemWrapper.tsx:1
msgid "Data unavailable"
msgstr "데이터 이용 불가"

#. Enabled employer assist item title
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/EmployerAssistOptItem.tsx:1
msgid "Decline applicants that you haven’t acted on"
msgstr "조치를 취하지 않은 지원자를 거부"

#. button text for togglin off
#. link text to disable virtual recruiter for this job
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/EmployerAssistOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrStatus/VrStatus.tsx:1
msgid "Disable"
msgstr "사용 중지"

#. button text for disable option in VR disable popup
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableOptionContent.tsx:1
msgid "Disable assistant for all jobs on my account"
msgstr "계정의 모든 채용공고에 도우미 사용 중지"

#. link text to disable virtual recruiter for this job
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrStatus/VrStatus.tsx:1
msgid "Disable the assistant"
msgstr ""

#. Button text for disabling virtual recruiter feature
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/VrEnabledEvntItem.tsx:1
msgid "Disable the virtual recruiting assistant"
msgstr "가상 채용 지원 사용 중지"

#. subject of Disable Virtual Recruiter email
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/emailUtils.stories.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/emailUtils.ts:1
#, python-brace-format
msgid "Disable the virtual recruiting assistant for {0}"
msgstr "{0}의 가상 채용 어시스턴트 사용 중지"

#. heading of VR disable popup options
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableOptionContent.tsx:1
msgid "Disable virtual recruiting assistant"
msgstr "가상 채용 도우미 사용 중지"

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrStatus/VrStatus.tsx:1
msgid "Disabled"
msgstr ""

#. Disabled employer assist item title
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/EmployerAssistOptItem.tsx:1
msgid "Disabled: Decline applicants that you haven’t acted on"
msgstr "사용 안 함: 조치를 취하지 않은 지원자를 거부"

#. Edit indeed question button text
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/QuestionAddedOptItem.tsx:1
msgid "Edit Screener Question"
msgstr "지원자 선별 질문 편집"

#. button text for editing job post
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/AdditionalLocationOptItem.tsx:1
msgid "Edit advertising locations"
msgstr ""

#. An updated version of Edit indeed question button text
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/QuestionAddedOptItem.tsx:1
msgid "Edit applicant qualifications"
msgstr "지원자 자격 요건 수정"

#. Edit company description button text
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/CompanyDescriptionOptItem.tsx:1
msgid "Edit company description"
msgstr "기업 소개 편집"

#. Edit Cover Letter Requirements button text
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/CoverLetterOptItem.tsx:1
msgid "Edit cover letter requirements"
msgstr "자기소개서 필수 사항 편집"

#. Edit description button text
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/KeywordOptItem.tsx:1
msgid "Edit description"
msgstr "설명 편집"

#. button text for editing job post
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/GenderDecoderOptItem.tsx:1
msgid "Edit job post"
msgstr ""

#. Edit Question Requirements button text
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/QuestionUpdatedOptItem.tsx:1
msgid "Edit question requirements"
msgstr "질문 필수 사항 편집"

#. Edit Resume Requirements button text
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/ResumeOptItem.tsx:1
msgid "Edit resume requirements"
msgstr "이력서 필수 사항 편집"

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/SalaryOptItem.tsx:1
msgid "Edit salary"
msgstr "급여 편집"

#. button text
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/AssessmentOptItem.tsx:1
msgid "Edit skills assessment"
msgstr "기술 평가 편집"

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/TitleNormOptItem.tsx:1
msgid "Edit title"
msgstr "제목 편집"

#. button text for togglin on
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/EmployerAssistOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/JobListDropdown/JobListDropdown.tsx:1
msgid "Enable"
msgstr "사용"

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrStatus/VrStatus.tsx:1
msgid "Enabled"
msgstr "사용"

#. title of virtual recruiter enabled event item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/VrEnabledEvntItem.tsx:1
msgid "Enabling the virtual recruiting assistant and a curated list of promising candidates"
msgstr "가상 채용 지원 및 유망한 지원자 목록을 선별을 사용"

#. Section item description for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Ensure commute time works for them"
msgstr "통근 시간이 적합한지 확인"

#. title of location expansion optimization item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/I2AExpansionOptItem.tsx:1
msgid "Expanded sourcing radius enabled"
msgstr "확장된 인재 모집 반경을 사용"

#. Section title for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Find your ideal candidates"
msgstr "이상적인 지원자 찾기"

#. label for non sponsored job
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/formatBudget.ts:1
msgid "Free post"
msgstr "무료 게시"

#. a message shown when virtual recruiter haven't optimized this job yet
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SummaryItem/AppliedOptimizationItem.tsx:1
msgid "Gathering data to optimize your job..."
msgstr "채용공고를 최적화할 데이터 수집 중..."

#. a message shown when view, applicants or sourced applicants are 0.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SummaryItem/GatheringDataBody.tsx:1
msgid "Gathering data..."
msgstr "데이터 수집 중..."

#. title of gender decoder optimization item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/GenderDecoderOptItem.tsx:1
msgid "Gender specific language detected and updated"
msgstr ""

#. description of VR disable popup
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableStartContent.tsx:1
msgid "Here's what you can expect from the virtual recruiting assistant in the next few days:"
msgstr "다음 며칠 동안 가상 채용 도우미로부터 기대할 수 있는 사항은 다음과 같습니다."

#. Title for a group which shows status of shortlist creation and time saved by virtual recruiter
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/Summary/Summary.tsx:1
msgid "Highlights"
msgstr "하이라이트"

#. checkbox label text in feedback questionnaire for disabling virtual recruiter
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableSurveyContent.tsx:1
msgid "I want to see all my applicants"
msgstr "모든 지원자를 보고 싶습니다."

#. value tag of cover letter optimization item
#. value tag of resume optimization item text
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/CoverLetterOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/ResumeOptItem.tsx:1
msgid "Identify committed applicants"
msgstr "진정성이 있는 지원자 식별"

#. value tag of assessment optimization item
#. value tag of indeed question added optimization event
#. value tag of indeed question changed optimization event
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/AssessmentOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/QuestionAddedOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/QuestionUpdatedOptItem.tsx:1
msgid "Identify qualified applications"
msgstr "자격을 갖춘 지원자 식별"

#. description of additional location optimization item.
#. {0} is the original location the job was posted, {1} is a list of new locations the job is advertised in.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/AdditionalLocationOptItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "In addition to {0} this job has also been advertised in {1} to maximize your reach."
msgstr ""

#. value tag of company description optimization item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/CompanyDescriptionOptItem.tsx:1
msgid "Increase apply rate"
msgstr "지원율 높이기"

#. value tag of additional location optimization item
#. value tag of gender decoder optimization item
#. value tag of location expansion optimization item
#. value tag of keyword optimization item
#. value tag of personalized invite2apply optimization item
#. value tag of salary optimization item
#. value tag of title normalization optimization item
#. value tag of urgent hire optimization item text
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/AdditionalLocationOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/CpoSponsorshipOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/GenderDecoderOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/I2AExpansionOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/KeywordOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/PersonalizedI2AOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/SalaryOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/SponsorshipOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/TitleNormOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/UrgentHireOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SuggestedActionItem/SalarySuggestionItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SuggestedActionItem/SponsorshipSuggestionItem.tsx:1
msgid "Increasing applies"
msgstr "지원 수 증가"

#. Section item description for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Inviting quality job seekers to apply"
msgstr "자격을 갖춘 구직자에게 지원하도록 초대"

#. Title for a group which shows # of applied optimization by virtual recruiter and job budget
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/Summary/Summary.tsx:1
msgid "Job Optimizations"
msgstr "채용공고 최적화"

#. Title for a group which shows # of applicants and views of a job
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/Summary/Summary.tsx:1
msgid "Job Performance"
msgstr "채용공고 성과"

#. title of job posted event
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/JobPostedEvntItem.tsx:1
msgid "Job details submitted to Indeed"
msgstr "인디드에 제출한 채용공고 상세 정보"

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrStatus/VrStatus.tsx:1
msgid "Job is closed"
msgstr ""

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrStatus/VrStatus.tsx:1
msgid "Job is open"
msgstr ""

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrStatus/VrStatus.tsx:1
msgid "Job is paused"
msgstr ""

#. automation type of pending optimization event item
#. automation type of additional location optimization item
#. automation type of employer assist optimization item
#. automation type of gender decoder optimization item
#. automation type of location expansion optimization item
#. automation type of keyword optimization item
#. automation type of title normalization optimization item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ConditionalOptEvntItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/PendingOptimizationEvntItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/AdditionalLocationOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/EmployerAssistOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/GenderDecoderOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/I2AExpansionOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/KeywordOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/TitleNormOptItem.tsx:1
msgid "Job optimization"
msgstr "채용공고 최적화"

#. description of gender decoder optimization item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/GenderDecoderOptItem.tsx:1
msgid "Jobs are likely to perform better without gender specific terms. We've updated those terms in your job post."
msgstr ""

#. button text for keep option in VR disable popup
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableStartContent.tsx:1
msgid "Keep enabled"
msgstr "사용하도록 유지"

#. heading of keyword optimization item description. List of added keywords separated by comma follows this string
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/KeywordOptItem.tsx:1
msgid "Keywords: "
msgstr "키워드: "

#. link text to employer assist article
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/EmployerAssistOptItem.tsx:1
msgid "Learn more"
msgstr "자세히 알아보기"

#. heading of VR disable popup
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableStartContent.tsx:1
msgid "Leaving so soon? We still have work to do!"
msgstr "벌써 가시나요? 아직 할 일이 남아 있습니다."

#. Example of when employers show interest to candidates
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/EmployerAssistOptItem.tsx:1
msgid "Mark them as \"Yes\" or \"Maybe\""
msgstr "\"예\" 또는 \"미정\"으로 표시"

#. heading of gender decoder optimization item. List of updated terms, separated by commas, follows this string
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/GenderDecoderOptItem.tsx:1
msgid "New terms: "
msgstr ""

#. label that indicates virtual haven't recruiter created a shortlist
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SummaryItem/ShortlistItem.tsx:1
msgid "No promising candidates in the curated list yet..."
msgstr "아직 선별된 목록에 유력한 지원자 없음..."

#. heading of gender decoder optimization item. List of terms before they were updated, separated by commas, follows this string
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/GenderDecoderOptItem.tsx:1
msgid "Old terms: "
msgstr ""

#. the message for giving another option
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableOptionContent.tsx:1
msgid "Or"
msgstr "또는"

#. checkbox label text in feedback questionnaire for disabling virtual recruiter
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableSurveyContent.tsx:1
msgid "Other"
msgstr "기타"

#. title of conditional optimization applied event item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ConditionalOptEvntItem.tsx:1
msgid "Performance check complete"
msgstr "성과 확인 완료"

#. title of personalized invite2apply optimization item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/PersonalizedI2AOptItem.tsx:1
msgid "Personalized invitations sent to qualified job seeker"
msgstr "자격을 갖춘 구직자에게 맞춤형 초대 보냄"

#. Error State message
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ErrorState/ErrorState.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/JobSelector/JobSelector.tsx:1
msgid "Please refresh the page or try again later."
msgstr "페이지를 새로 고치거나 나중에 다시 시도해 보세요."

#. placeholder for the feedback of disabling VR
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableFeedbackContent.tsx:1
msgid "Please type your feedback"
msgstr "피드백을 입력해 주세요."

#. string which divide between feedback section and metadata section in email to disable Virtual Recruiter
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/emailUtils.ts:1
msgid "Please type your feedback above – Do not edit the lines below"
msgstr "위에 피드백을 입력하십시오. 아래 행은 편집하지 마십시오."

#. title of keyword optimization item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/KeywordOptItem.tsx:1
msgid "Popular keywords added to help more job seekers discover your job"
msgstr "더 많은 구직자가 채용공고를 발견할 수 있도록 추가된 인기 키워드"

#. description of cover letter optimization item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/CoverLetterOptItem.tsx:1
msgid "Receiving a cover letter gives a glimpse into the soft skills of the candidate and helps in identifying which applicants that are commited to their application"
msgstr "자기소개서를 받으면 지원자의 소프트 스킬을 파악할 수 있으며, 어떤 지원자가 진정성을 갖고 있는지 식별하는 데 도움이 됩니다."

#. description of resume optimization item text
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/ResumeOptItem.tsx:1
msgid "Receiving a resume helps us to determine which candidates best match the requirements that you shared with us in the job description"
msgstr "이력서를 받으면 인디드에게 공유한 직무 내용의 요구 사항에 가장 적합한 지원자를 결정하는 데 도움이 됩니다."

#. automation type of shortlist creation event item
#. automation type of shortlist updated event item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ShortlistCreationEvntItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ShortlistRevampEvntItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ShortlistUpdateEvntItem.tsx:1
msgid "Review your curated list"
msgstr "선별 목록 검토"

#. title of salary optimization item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/SalaryOptItem.tsx:1
msgid "Salary added to your job posting"
msgstr "채용공고 게시에 급여를 추가"

#. Section item description for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Scan applicants’ resumes"
msgstr "지원자 이력서 검색"

#. Section item description for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Scanning applicants’ resumes"
msgstr "지원자 이력서 검색"

#. Section item description for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Scanning millions of job seekers on Indeed"
msgstr "인디드에서 수백만 구직자 검색"

#. Example of when employers show interest to candidates
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/EmployerAssistOptItem.tsx:1
msgid "Schedule an interview on Indeed"
msgstr "인디드에서 면접 일정 예약"

#. description of shortlist updated event item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ShortlistRevampEvntItem.tsx:1
msgid "See the latest candidates the assistant recommends for you."
msgstr ""

#. Example of when employers show interest to candidates
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/EmployerAssistOptItem.tsx:1
msgid "Send them a message on Indeed"
msgstr "인디드에서 메시지 보내기"

#. 1st line of email to disable Virtual Recruiter
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/emailUtils.ts:1
msgid "Send this email to disable the virtual recruiting assistant for this job"
msgstr "이 채용공고의 가상 채용 어시스턴트를 사용 중지하려면 이 이메일을 보내세요."

#. Button text to show more activity log items
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLog/ActivityLog.tsx:1
msgid "Show more"
msgstr "더 보기"

#. Section item description for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Showing how well they match the job requirements"
msgstr "구직자가 채용공고 요건에 얼마나 일치하는지 표시"

#. Error State title
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ErrorState/ErrorState.tsx:1
msgid "Sorry, something went wrong"
msgstr "죄송합니다. 문제가 발생했습니다."

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableOptionContent.tsx:1
msgid "Sorry, something went wrong. Please refresh the page or try again later."
msgstr "죄송합니다. 오류가 발생했습니다. 페이지를 새로 고치거나 나중에 다시 시도해 보세요."

#. label for job budget for sponsored job. Budget and budget period are displayed right above this string (e.g. $5.00 daily)
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SummaryItem/BudgetItem.tsx:1
msgid "Sponsor Job budget set"
msgstr "유료광고 예산 설정"

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/CpoSponsorshipOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/SponsorshipOptItem.tsx:1
msgid "Sponsor budget set"
msgstr "유료광고 예산 설정"

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SuggestedActionItem/SponsorshipSuggestionItem.tsx:1
msgid "Sponsor job"
msgstr "유료광고로 전환"

#. Title of a suggested action item. This item recommends setting advertisement to the job. {0} is a price with a local currency unit.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SuggestedActionItem/SponsorshipSuggestionItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "Sponsor job for {0} per month (recommended)"
msgstr "매월 {0}의 유료광고(권장)"

#. button text for submitting feedback
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableFeedbackContent.tsx:1
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#. Section title in VR activity logs page. This sections lists actions we suggest employers to take for better job performance.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SuggestedActions/SuggestedActions.tsx:1
msgid "Suggested Actions"
msgstr "추천 작업"

#. Title of a suggested action item. This item recommends setting advertisement to the job. {0} is a price with a local currency unit.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SuggestedActionItem/SponsorshipSuggestionItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "Target more job seekers by sponsoring your job for {0} per application (recommended)"
msgstr "지원당 {0}으로 채용공고를 유료광고로 전환하여 더 많은 구직자를 타겟팅세요.(권장)"

#. Body of a suggested action item. This item recommends setting advertisement to the job.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SuggestedActionItem/SponsorshipSuggestionItem.tsx:1
msgid "The assistant recommends to sponsor your job so that you can receive more promising applications. You can customize the budget anytime. The assistant does not automatically sponsor your job without your confirmation."
msgstr "더 많은 유망한 지원을 받을 수 있도록 가상 채용 도우미는 유료광고를 권장합니다. 언제든지 예산을 직접 지정할 수 있습니다. 도우미는 회원님의 확인 없이 자동으로 유료광고를 설정하지 않습니다."

#. description text for togglin off
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/EmployerAssistOptItem.tsx:1
msgid "The virtual recruiting assistant can cut out work for you by declining applicants that you haven’t acted on after 14 days."
msgstr "가상 채용 도우미는 14일 이후까지 조치를 취하지 않은 지원자를 거부하여 업무 부담을 덜 수 있습니다."

#. Section subtitle for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "The virtual recruiting assistant can find more quality candidates by:"
msgstr "가상 채용 도우미는 다음과 같이 더 많은 우수한 지원자를 찾을 수 있습니다."

#. Section subtitle for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "The virtual recruiting assistant can optimize your job by:"
msgstr "가상 채용 도우미는 다음과 같이 채용공고를 최적화할 수 있습니다."

#. description of shortlist creation event item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ShortlistCreationEvntItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "The virtual recruiting assistant has curated a list of promising candidates. This morning, we added {0} promising candidates to review. Contact them if they match your needs!"
msgstr "가상 채용 지원이 유망한 지원자 목록을 선별했습니다. 오늘 아침 검토할 유망한 지원자 {0}명을 추가했습니다. 채용하는 직무에 적합한 지원자에게 연락해 보세요!"

#. label that indicates virtual recruiter created a shortlist
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SummaryItem/ShortlistItem.tsx:1
msgid "The virtual recruiting assistant has highlighted some candidates."
msgstr "가상 채용 도우미가 일부 지원자를 강조 표시했습니다."

#. description of virtual recruiter enabled event item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ConditionalOptEvntItem.tsx:1
msgid "The virtual recruiting assistant has reviewed your job's performance during the first 24 hours since enrollment. In order to make sure that you have the most relevant candidates in your curated list, we've checked for any more possible optimizations. You'll be able to find those in this list."
msgstr "가상 채용 도우미가 등록 이후 첫 24시간 동안 채용공고의 성과를 검토했습니다. 선별 목록에 가장 관련성 높은 지원자를 찾기 위해 가능한 최적화를 모두 확인했습니다. 이 목록에서 가능한 최적화를 찾아볼 수 있습니다."

#. description of shortlist updated event item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ShortlistUpdateEvntItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "The virtual recruiting assistant has updated a list of promising candidates. This morning, we added {0} promising candidates to review. Contact them if they match your needs!"
msgstr "가상 채용 지원이 유망한 지원자 목록을 업데이트했습니다. 오늘 아침 검토할 유망한 지원자 {0}명을 추가했습니다. 채용하는 직무에 적합한 지원자에게 연락해 보세요!"

#. description of pending optimization event item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/PendingOptimizationEvntItem.tsx:1
msgid "The virtual recruiting assistant is currently analyzing your job and will automatically apply recommended optimizations to help you attract and identify the most promising candidates. Any changes that we make or actions needed from you can be found here in this list. Let's work together to find your next hire!"
msgstr "현재 가상 채용 지원이 채용공고를 분석하고 있으며 권장 최적화를 자동으로 적용하여 가장 유망한 지원자의 관심을 끌고 식별할 수 있도록 지원합니다. 여기 이 목록에서 변경된 사항 또는 필요한 조치를 확인할 수 있습니다. 인디드와 함께 유능한 인재를 채용해 보세요!"

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/JobListDropdown/JobListDropdown.tsx:1
msgid "The virtual recruiting assistant is only available to jobs that need optimization"
msgstr "가상 채용 도우미는 최적화가 필요한 채용공고에서만 사용할 수 있습니다."

#. Section subtitle for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "The virtual recruiting assistant will provide you a curated list of promising candidates by:"
msgstr "가상 채용 도우미는 다음과 같이 선별된 유망한 지원자 목록을 제공합니다."

#. value tag of pending optimization event item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ConditionalOptEvntItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/PendingOptimizationEvntItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/EmployerAssistOptItem.tsx:1
msgid "Time saver"
msgstr "시간 절약"

#. title of title normalization optimization item. {0} is new job title.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/TitleNormOptItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "Title updated to {0}"
msgstr "제목이 {0}(으)로 업데이트됨"

#. button text for turning off VR for one job
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableOptionContent.tsx:1
msgid "Turn off for this job"
msgstr "이 채용공고에 대해 비활성화"

#. checkbox label text in feedback questionnaire for disabling virtual recruiter
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableSurveyContent.tsx:1
msgid "Unclear about price"
msgstr "가격이 분명하지 않습니다."

#. Section item description for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Understand their expectations"
msgstr "지원자 기대치에 대한 이해"

#. Section item description for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Understand what would be your ideal candidates"
msgstr "이상적인 지원자의 조건에 대한 이해"

#. checkbox label text in feedback questionnaire for disabling virtual recruiter
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableSurveyContent.tsx:1
msgid "Unhappy with the optimizations applied"
msgstr "적용된 최적화가 만족스럽지 않습니다."

#. title of shortlist updated event item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ShortlistUpdateEvntItem.tsx:1
msgid "Updated a list of promising candidates"
msgstr "유망한 지원자 목록이 업데이트됨"

#. description of personalized invite2apply optimization item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/PersonalizedI2AOptItem.tsx:1
msgid "Using the Indeed Resume database, we've identified job seekers that are looking for a new role and meet your qualifications. We've sent them customized invitations asking them to apply on your behalf. If they agree with the match & apply, you can review them in your shortlist."
msgstr "인디드 이력서 데이터베이스를 사용하여, 새로운 직책을 찾고 있으며 자격 요건을 충족하는 구직자를 식별했습니다. 귀하를 대신하여 지원을 요청하는 맞춤형 초대를 보냈습니다. 구직자가 일치 및 입사지원에 동의하면  최종 지원자 명단에서 검토할 수 있습니다."

#. Button text for viewing job detail
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/JobAliveEvntItem.tsx:1
msgid "View job"
msgstr "채용공고 보기"

#. button text for viewing shortlist
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ShortlistCreationEvntItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ShortlistRevampEvntItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ShortlistUpdateEvntItem.tsx:1
msgid "View your curated list"
msgstr "선별 목록 보기"

#. heading of VR disable popup feedback
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableFeedbackContent.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableSurveyContent.tsx:1
msgid "Virtual Recruiting assistant has been disabled"
msgstr "가상 채용 도우미가 사용 중지되었습니다"

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrStatus/VrStatus.tsx:1
msgid "Virtual recruiting assistant:"
msgstr "가상 채용 도우미:"

#. description of assessment optimization item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/AssessmentOptItem.tsx:1
msgid "We added a Skills Assessment that successful jobs in your industry usually use to identify qualified applicants:"
msgid_plural "We added Skills Assessments that successful jobs in your industry usually use to identify qualified applicants:"
msgstr[0] "동종 업계의 성공적인 채용공고에서 적격 지원자를 식별하기 위해 일반적으로 사용하는 다음과 같은 기술 평가를 추가했습니다."

#. description of indeed question added optimization event
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/QuestionAddedOptItem.tsx:1
msgid "We added an applicant qualification that successful jobs in your Industry usually add:"
msgid_plural "We added applicant qualifications that successful jobs in your Industry usually add:"
msgstr[0] "동종 업계의 성공적인 채용공고에서 일반적으로 추가하는 다음과 같은 지원자 자격 요건을 추가했습니다."

#. description of indeed question changed optimization event
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/QuestionUpdatedOptItem.tsx:1
msgid "We changed the settings of your applicant qualification to require applicants to answer them. It helps identifying applicants that are commited to their applications. Question that will require a response to apply:"
msgid_plural "We changed the settings of your applicant qualifications to require applicants to answer them. It helps identifying applicants that are commited to their applications. Questions that will require a response to apply:"
msgstr[0] "지원자 자격 요건 설정을 지원자의 답변 필요로 변경했습니다. 이 질문을 통해 지원하는 직무에 대해 진심으로 관심을 보이는 지원자를 식별할 수 있습니다. 지원하려면 응답해야 하는 질문은 다음과 같습니다."

#. description of keyword optimization item. This string will be in the next line of the list of added keywords
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/KeywordOptItem.tsx:1
msgid "We found these common keywords for your job title and category across other jobs on Indeed.  We've added a keyword section to help increase your views."
msgstr "인디드의 다른 채용공고에서 귀하의 직무 및 범주에서 일반적인 키워드를 찾았습니다. 조회수를 늘리기 위해 키워드 섹션을 추가했습니다. "

#. description of urgent hire optimization item text
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/UrgentHireOptItem.tsx:1
msgid "We want to make sure you have a good quantity of candidates as soon as possible. We've added a tag to your job that let's job seekers know you're 'urgently hiring' to increase your applies."
msgstr ""

#. description text for togglin on
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/EmployerAssistOptItem.tsx:1
msgid "We will notify the candidates that you don’t show interest in within 14 days. We consider you showed interest to candidates if you:"
msgstr "14일 이내에 관심을 표시하지 않은 지원자에게 알려드리겠습니다. 다음의 경우 지원자에 대한 관심을 표시했다고 간주합니다."

#. 2nd line of email to disable Virtual Recruiter
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/emailUtils.ts:1
msgid "We will process your request within 48 hours"
msgstr "48시간 내로 요청을 처리하겠습니다"

#. description of virtual recruiter enabled event item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/VrEnabledEvntItem.tsx:1
msgid "We'll send you a list every morning of the most qualified applications you have received over the past 24 hours. Your other candidates will still be visible on the Candidates tab."
msgstr "매일 아침 최근 24시간 동안 받은 지원자 중 가장 자격을 잘 갖춘 지원자 목록을 보내드립니다. 다른 지원자는 지원자 탭에서 확인할 수 있습니다."

#. description of location expansion optimization item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/I2AExpansionOptItem.tsx:1
msgid "We're looking for active jobseekers within an hour commute of your location. We'll invite them to apply if they meet your qualifications"
msgstr "회사까지 통근 시간이 1시간 이내이면서 활발하게 구직 중인 지원자를 찾고 있습니다. 해당 지원자가 자격 요건을 갖춘 경우 지원하도록 초대합니다."

#. request to give us a feedback
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableFeedbackContent.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableSurveyContent.tsx:1
msgid "We're sorry to see you go! If you could give us some feedback about your decision, it will allow us to keep improving the feature."
msgstr "떠나신다니 안타깝습니다! 귀하의 결정에 대한 피드백을 제공해 주실 수 있다면 서비스를 계속 개선해 나가는 데 도움이 됩니다."

#. description of company description optimization
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/CompanyDescriptionOptItem.tsx:1
msgid "We've added the company description that you provided earlier to your job description in order to showcase your company to potential job seekers."
msgstr "기업을 잠재 구직자에게 보여주기 위해 직무 내용에 이전에 제공하신 기업 개요를 추가했습니다."

#. title of urgent hire optimization item text
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/UrgentHireOptItem.tsx:1
msgid "We've let job seekers know that you're looking to hire soon"
msgstr ""

#. description of title normalization optimization item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/TitleNormOptItem.tsx:1
msgid "We've updated your job title to reflect what job seekers on Indeed are more likely to search for. Your original title was added as a secondary title in your description."
msgstr "인디드 구직자가 가장 많이 검색하는 내용을 반영하여 채용공고 제목을 업데이트했습니다. 원래 제목은 보조 제목으로 설명란에 추가됩니다."

#. Modal header title in landing page
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/ModalContent.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrManagement/VrManagement.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/pluginClasses/vrActivityLog/containers/VrActivityLogContainer.tsx:1
msgid "What can the virtual recruiting assistant do for me?"
msgstr "가상 채용 도우미가 할 수 있는 일"

#. questionnaire description
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableFeedbackContent.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableSurveyContent.tsx:1
msgid "What prompted you to disable?"
msgstr "사용 중지하는 이유는 무엇인가요?"

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/timeUtlis.ts:1
msgid "Yesterday"
msgstr "어제"

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/JobListDropdown/JobListDropdown.tsx:1
msgid "You can enable the virtual recruiting assistant for your jobs below:"
msgstr "아래 채용공고에 대해 가상 채용 도우미를 사용할 수 있습니다."

#. title of shortlist updated event item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ShortlistRevampEvntItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "You have {0} new candidate waiting for your review"
msgid_plural "You have {0} new candidates waiting for your review"
msgstr[0] ""

#. Description of job reviewing event
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/JobReviewingEvntItem.tsx:1
msgid "You will be notified when your job is live."
msgstr "채용공고가 게시되면 알림을 받을 것입니다."

#. description of turning off VR for one job
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableOptionContent.tsx:1
msgid "Your account enrollment will be saved and remain active for any other jobs you have enabled"
msgstr "계정 등록 내역이 저장되며 사용으로 설정한 다른 채용공고에 대해 활성 상태가 유지됩니다."

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/CpoSponsorshipOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/SponsorshipOptItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "Your job has a budget set: {0}"
msgstr "채용공고에 설정된 예산: {0}"

#. description of job posted event
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/JobPostedEvntItem.tsx:1
msgid "Your job has been submitted to Indeed for review. You will be notified once it’s live."
msgstr "귀하의 채용공고를 검토하기 위해 인디드에 제출했습니다. 게시되면 알림을 받을 것입니다."

#. Title of job reviewing event
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/JobReviewingEvntItem.tsx:1
msgid "Your job is now being reviewed"
msgstr "귀하의 채용공고를 검토 중입니다."

#. title of job alive event
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/JobAliveEvntItem.tsx:1
msgid "Your job is now live!"
msgstr "귀하의 채용공고가 현재 게시 중입니다!"

#. title of title normalization optimization item. {0} is old job title. {1} is new job title.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/TitleNormOptItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "Your job title {0} was updated to {1}"
msgstr "{0} 직무가 {1}(으)로 업데이트되었습니다."

#. label for # of applicants. [{0}|{1}] is the number.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SummaryItem/ApplicantsItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "[{0}|{1}] applicant"
msgid_plural "[{0}|{1}] applicants"
msgstr[0] "[{0}|{1}]명 지원자"

#. label for # of applicants sourced by virtual recruiter. [{0}|{1}] is the number.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SummaryItem/SourcedApplicantsItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "[{0}|{1}] applicant sourced by the virtual recruiting assistant"
msgid_plural "[{0}|{1}] applicants sourced by the virtual recruiting assistant"
msgstr[0] "[{0}|{1}]명의 지원자를 가상 채용 도우미가 모집했습니다"

#. label for time saved by virtual recruiter. [{0}|{1}] is time saved in minutes.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SummaryItem/TimeSavedItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "[{0}|{1}] min saved by the virtual recruiting assistant"
msgid_plural "[{0}|{1}] mins saved by the virtual recruiting assistant"
msgstr[0] "[{0}|{1}]분의 시간을 가상 채용 도우미를 통해 절약"

#. label for optimization applied by virtual recruiter. [{0}|{1}] is the number.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SummaryItem/AppliedOptimizationItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "[{0}|{1}] optimization applied"
msgid_plural "[{0}|{1}] optimizations applied"
msgstr[0] "[{0}|{1}]번의 최적화가 적용됨"

#. label that shows number of candidates in shortlist. [{0}|{1}] is number of candidates.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SummaryItem/ShortlistItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "[{0}|{1}] promising candidate"
msgid_plural "[{0}|{1}] promising candidates"
msgstr[0] "[{0}|{1}]명의 유망한 지원자"

#. label for number of views. [{0}|{1}] is the number.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SummaryItem/ViewsItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "[{0}|{1}] view"
msgid_plural "[{0}|{1}] views"
msgstr[0] "[{0}|{1}]번 조회"

#. string to show end date. Next line of "Sponsor budget set". {0} is end date
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/formatBudget.ts:1
#, python-brace-format
msgid "until {0}"
msgstr "{0}까지"

#. label for number of new candidates on shortlist
#. label for number of new sourced applicants
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SummaryItem/ShortlistItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SummaryItem/SourcedApplicantsItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "{0} new"
msgid_plural "{0} new"
msgstr[0] " {0}명 신규 지원자"

#. for cost per apply job. {0} is budget with currency
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/formatBudget.ts:1
#, python-brace-format
msgid "{0} per application"
msgstr "지원당 {0}"

#. string to show daily budget set. {0} is budget with currency
#. string to show daily salary. {0} is salary with currency
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/formatBudget.ts:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/formatSalary.ts:1
#, python-brace-format
msgid "{0} per day"
msgstr "매일 {0}"

#. string to show daily budget set. {0} is budget with currency, {1} is end date
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/formatBudget.ts:1
#, python-brace-format
msgid "{0} per day until {1}"
msgstr "{1}까지 매월 {0}"

#. string to show hourly salary. {0} is salary with currency
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/formatSalary.ts:1
#, python-brace-format
msgid "{0} per hour"
msgstr "시급 {0}"

#. string to show monthly budget set. {0} is budget with currency
#. string to show monthly salary. {0} is salary with currency
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/formatBudget.ts:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/formatSalary.ts:1
#, python-brace-format
msgid "{0} per month"
msgstr "매월 {0}"

#. string to show monthly budget set. {0} is budget with currency, {1} is end date
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/formatBudget.ts:1
#, python-brace-format
msgid "{0} per month until {1}"
msgstr "{1}까지 매월 {0}"

#. string to show weekly salary. {0} is salary with currency
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/formatSalary.ts:1
#, python-brace-format
msgid "{0} per week"
msgstr "주급 {0}"

#. string to show yearly salary. {0} is salary with currency
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/formatSalary.ts:1
#, python-brace-format
msgid "{0} per year"
msgstr "연봉 {0}"

#. string to show lifetime budget set. {0} is budget with currency, {1} is end date
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/formatBudget.ts:1
#, python-brace-format
msgid "{0} until {1}"
msgstr "{1}까지 {0}"

#. label that indicates this job has higher viewer than average. {0} is the percentage.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SummaryItem/ViewsItem.tsx:1
#, python-format, python-brace-format
msgid "{0}% higher than similar jobs"
msgstr "유사한 채용공고보다 {0}% 높음"

#~ msgid "Added keywords to let more relevant job seekers discover your job"
#~ msgstr "관련성이 높은 구직자가 채용공고를 발견할 수 있도록 키워드 추가"

#~ msgid "Applicants for which you show no interest will be declined on your behalf"
#~ msgstr "귀하가 관심을 표시하지 않은 지원자는 자동으로 거절됩니다."

#~ msgid "Disable Employer Assist"
#~ msgstr "채용기업 지원 사용 중지"

#~ msgid "Edit Question Requirements"
#~ msgstr "질문 필수 사항 편집"

#~ msgid "Edit screener questions"
#~ msgstr "지원자 선별 질문 편집"

#~ msgid "Employer Assist helps you save time by automatically notifying the candidates you’re not interested in, allowing you to focus more time on finding your next hire. This is also fair for job seekers expecting to hear back. You can show interest by contacting a candidate or marking them as \"Yes\" or \"Maybe\". See more details [here|employerAssistLink]."
#~ msgstr "채용기업 지원은 관심을 표시하지 않은 지원자에게 자동으로 알려 시간을 절약하고 다음 채용에 더 집중할 수 있도록 도와줍니다. 이는 또한 연락을 기다리는 구직자에게도 도움이 됩니다. 지원자에게 연락하거나 \"예\" 또는 \"미정\"이라고 표시하여 관심을 표시할 수 있습니다. 자세한 내용은 [here|employerAssistLink]에서 확인하세요."

#~ msgid "Employer Assist notifies the candidates that you don't show interest in within {0} days."
#~ msgstr "{0}일 이내에 채용기업 지원을 통해 기업이 관심을 보이지 않는다는 사실을 지원자에게 알립니다."

#~ msgid "Enabled Employer Assist"
#~ msgstr "채용기업 지원을 사용"

#~ msgid "More likely to receive responses from qualified job seekers"
#~ msgstr "자격을 갖춘 구직자의 응답을 받을 가능성이 더 많음"

#~ msgid "Sourcing relevant job seekers..."
#~ msgstr "관련 구직자 모집 중..."

#~ msgid "The virtual recruiting assistant is enabled for this job"
#~ msgstr "이 채용공고의 가상 채용 지원이 활성화되었습니다."

#~ msgid "Time Saver"
#~ msgstr "시간 절약"

#~ msgid "Turn off Employer Assist"
#~ msgstr "채용기업 지원 비활성화"

#~ msgid "Turn on Employer Assist"
#~ msgstr "채용기업 지원 활성화"

#~ msgid "Virtual Recruiter is only available to jobs that need optimization"
#~ msgstr "가상 리쿠르터는 최적화가 필요한 채용공고에만 이용할 수 있습니다."

#~ msgid "We changed the settings of your Indeed Question to require applicants to answer them. It helps identifying applicants that are commited to their applications. Question that will require a response to apply:"
#~ msgid_plural "We changed the settings of your Indeed Questions to require applicants to answer them. It helps identifying applicants that are commited to their applications. Questions that will require a response to apply:"
#~ msgstr[0] "인디드 질문의 설정을 지원자가 답변 필요로 변경했습니다. 이 질문을 통해 지원하는 직무에 진심으로 관심을 보이는 지원자를 식별할 수 있습니다. 지원하려면 응답해야 하는 질문은 다음과 같습니다."

#~ msgid "We consider you showed interest to candidates if you:"
#~ msgstr "다음과 같은 경우 지원자에게 관심을 표시했다고 간주합니다."

#~ msgid "You can enable Virtual Recruiter for your jobs below:"
#~ msgstr "아래 채용공고에 가상 리쿠르터를 활성화할 수 있습니다."

#~ msgid "You disabled Employer Assist which was notifying the candidates you’re not interested in. If you’d like to save time and automatically decline candidates after 14 days, please enable the declining rules."
#~ msgstr "관심을 표하지 않은 지원자에게 알려 주는 기능인 채용기업 지원을 사용 중지하셨습니다. 시간을 절약하고 14일 후 자동으로 지원자를 거절하려면 거절 규칙을 사용하세요."
